時事評論員唐浩發佈影片開炮：拜登和左膠媒體的獨裁行為，讓美國無資格再自稱是民主國家

推返哂呢一年鬧中國既

push

今次美國左膠做返哂佢地之前鬧中國所做ge事

拜登做總統，美國人俾全世界包括中國笑足四年

Twitter開始郁保守派KOL 跟蹤人數暴跌

係人都知你個位係舞弊得嚟，其身不正，白登落嘅政令應該不出華盛頓，真正話事嘅係希婆，黑猩猩，同埋背後最重要垂簾聽政嘅奧巴馬

唐浩勁高質
由佢開channel聽到依家

高質，根本已經變左一黨專政國家，唔洗再諗四年後。而且連侵侵都變左維權人士

又反送中開始佢都有一直關注香港局勢

very good ball .

邵嵐：係時候出動黑警👮🏿‍♀️殺盡右翼侵粉

中共走得太前

唐浩係出左名中間偏左派
但佢都睇唔過眼美國民主黨所作所為

所以侵侵會出大絕

佢五毛黎